80後男一個，想揾酒腳，男女都可

我35歲，去到呢個年紀漸漸冇晒朋友得閒出去飲下酒輕鬆下，想揾酒腳响星期五或六去飲下酒咁，之前去開尖沙咀佐敦一帶，有興趣請揾我，男女都可

P.s 唔係燈頭，志在揾志同道合戰友

有幾輕鬆先